佩雷斯主席入一入

點解你老母咁撚肉酸？

好波

SEARCH自己名

佩青你做乜覆個肉酸仔

個能個都有funson

真名王

樓主高質

你冇？

無你地咁多

ben

樓上比肉酸狗屌

搶口少陣使死？

樓主好波

爻吾刀

系

Call 左我個 frd 連狗 mon 呢個 po